主張獨立只係一種意見，社會點解唔可以包容？

「認為香港係中國一部份」係一種意見
「認為香港係個獨立國家」又係一種意見
點解社會以至政府唔肯包容